電影《中英街1號》疑被「包場」 演員盧鎮業點睇？

話題電影《中英街1號》本月三十一日上映，內容因為涉及六七暴動，同埋五十多年後的另一場社會運動，被指題材敏感；導演趙崇基說過在籌拍至今困難重重，原本向政府申請「電影發展基金」300萬貸款頗有信心，最後的回覆卻是「商業元素不足」被拒，最近又有指該片優先場出現「包場」招，疑似不想讓觀眾入場欣賞，曾執導過不少獨立電影兼戲中演員盧鎮業（小野）對呢件事又點睇呢？